元朗獸醫診所做絕育

岩岩接左隻貓女返黎
Google左好耐都搵唔到元朗有邊間做絕育係好
東方同維多利又垃圾
咁新開個間卡xx又有冇巴絲帶過主人去

無限感激

係水邊圍果度有間
咩珍禽異獸動物醫院 咁上下既名
我隻八哥係佢地果度做過2次手術
其中一次係絕育 唔曾

唔錯

鳯琴間專一

我兩貓一狗都專一 無問題

我兩隻兔仔都係去呢間
做完完全冇影響胃口 傷口都好靚

朋友隻貓仔去左東方 $450好似

仁愛
近元朗廣場嗰邊

唔該曬上面咁多位既巴絲
新手想問下
如果打針既話 獸醫會唔會順便檢查埋貓仔？
如果會既話 會唔會再另外收檢查費？

Push

專一同柏圖都好似唔錯

專一
唔好去維多利

去流動絕育車啦 平靚正

仁愛Dr Bettey幾好，有愛心

柏圖幾好

去勝利道果邊啦有間叫x恩都幾好

元朗喎

柏圖獸醫 果個阿叉醫生

人地咪就係柏圖醫生囉

依家有第二個醫生

第二個係樊醫生，啲評語都唔錯

利申：屋企隻狗睇開柏圖醫生

珍禽原先係教育路，幾好
不過而家我屋企4隻貓都係睇卡拿素，很好

正想去卡拿素
巴打可唔可以講多啲？
價錢？姑娘同醫生如何#
有冇話邊個醫生好啲？
因為想長期都睇定一間

我去開元朗動物診所 阿仔都係個度做絕育
細間但醫生細心
絕育前有免費諮詢解釋晒所有風險問題
好多時有急事都即日book到位
價錢唔貴 打針收良心價$180

不過住元朗做乜唔book愛協絕育車？
我朋友隻仔係絕育車做 藥都唔洗食 傷口又靚
係有排等咁解 我隻女都book左 等call

利申: 養貓

柏圖 軟硬件都好好 醫生好細心